橫掂成日封，點解冇人幫佢封多幾封？

唔係好大影響姐

一向有做 , 有時間就行下出冷氣房出下街啦

果d都叫做咗，唔怪之得和理非成日都話贏咗

邊撚度贏過

點知，久唔久每隔兩日就見到有泛民左膠係d商場集會度"拎住支咪"話：和理非已經贏咗，或者話：和理非係會贏
都唔知佢地話贏乜，唔通佢想話贏咗"勇武派"？